天鷹教係信d乜?

?

信仰之躍

天鷹

鷹

Nothing is true, everything is permitted.

新世紀天鷹戰士

秀才遇著兵個米雪

拾義媽

信自己

依個禿鷹教黎wo

拜孫悟空都有la

天鷹easy

嗰個叫飛鷹

信耶穌